「唔知點解unfollow咗！」黃心美重新follow黃心穎

黃心穎的姐姐黃心美，因為「安心偷食」事件，IG被網民洗版，主因是黃心穎關閉了IG的留言功能，所以網民便轉頭在黃心美IG留言鬧爆。而今日黃心美也曾一度unfollow妹妹黃心穎的IG，但過了一會，又立即再follow心穎的IG，黃心美今日回覆《蘋果》說：「我都唔知點解unfollow咗，可能有份manage我IG嘅人撳錯。」

姊妹

應該係好既親姊妹

姊妹係指心穎同sammi既關係

咁黎消費自己個妹

兩姐妹都好L醜 仲已經整埋容

家姐離過婚

家姐整型雞，又狗眼看人低，抵佢離婚
之前又嫌馬明老唔配個妹，抵啦你個妹依家搵個半百嘅扑野

唔知點解人會吹捧佢家姐